覺唔覺AGA江海迦好似一個卡通人物？

山根打咗嘢？
阿凡達鼻樑嚟㗎喎

咩山根

鼻樑

鼎爺黎架

心都寒一寒 Thomas火車頭真係好恐怖

Agger
唔明細路咁鐘意佢